點解呢兩日人民幣會急升？

又話美國會加息恆常化，唔係應該更多大陸資金回流美國既咩。

仲黎緊料喎

美元放血式下跌

內地收水喎…

其實有冇人可以講下成個經濟邏輯係點架???

年結嘛

因為美國都操縱貨幣囉

以為美元向上行 結果向下行
而家好多野 已經預計左
稅改出左台 加息又完左 無下一個希望未走law

完全唔明，即刻唱哂人仔做港紙